班要清洗地鐵站嘅清潔叔叔好慘喔

要清洗地鐵站嘅清潔叔叔們得個普通醫療口罩，無特別protection
两日經過葵芳地鐵站都見到佢地好努力咁想洗走催淚彈殘餘物

班警犬正契弟！俾天收！

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

港鐵好仆街 黑警最仆街